有冇人懷疑過個確診數字？

你地身邊有冇識人真係確診過

如果個個人身邊都冇人確診，咁個數字點來

又話咩人同人之間個關係網好細

有無人懷疑過樓主每日咁勤力係度為乜

扮燒山fans嘅雲糞